到底點先可以準確表達個哦字

哦～～
哦......
我哦我
.....

O

你係呀希?
哦~你係呀希呀?
哦!~~~你係呀希~

唔夠感情